---
title: Compartir es bueno
layout: post
categories: []
---

Objetivo
--------

Crear conciencia de que compartir cultura es bueno y que es inconcebible
que se persiga a le gente por ello.

Declaración
-----------

Imágenes
--------
